3M 甲醛淨化劑 PN38003

3M 甲醛淨化劑 PN38003 好唔好用？
幾十蚊一枝，講到好似好勁咁樣
獨有配方，迅速捕捉並降解甲醛份子~

有冇ching用過～效果如何？

講緊呢隻@@

前幾日係執笠倉都見到，$55盒，我都想問有無用

search 過 聽聞係中国自主研發既貼牌產品 美國 歐洲的3m 係搵唔到…
其實去甲醛最好都係開窗開風扇通風

我係尖東五金街買左，都係$55，開完幾香，幾好聞…

我公司有賣 好撚多人買
有沒用真係唔知但裝修完放左幾日D味係小左好多 可能係心理作用

通風係一定啦，多樣野好d咁囉，不過話曬都係3m産品

公司搬左office冇得開窗

唔通風地方放兩舊都無用

但甲醛本身係冇味喎

突破盲腸

我都啱啱搬office
阿頭自己買咗一人一件俾條team